奧地利 Hallsatt 加 Slazburg 三日遊求行程推介

小弟十一月中會去，唔知有冇巴打去過，有d咩餐廳或景點推介？ 買車飛有無咩要特別注意？
兩晚都係住 Slazburg，Hallsatt 就第二日day trip。
利申：窮遊